【請你返黎睇波定搞轉會呀伊狗】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCLXIX

#StandWithOzil

1

2

拿卡出埸救世吧！

悶到訓著...

羊

羊爭少少

C8

何妖

係咁回後做乜尻

想quiz了

呢球靚呀

屌

呢場之後幾場硬野

差少少

伊狗屌你老母

羊差啲

今日d link好lag

廢羊

C8靚到

好L靚

入場話比你聽 唔駛追deadline day

終於破到密集

羊
上錯賊船都咁用心踢

無出燒之後第一次有呢啲波睇下

差啲

羊呢下要掂到...

得 c8 一球

好彩對面唔仆

羊又嘥

呢球超靚
可惜

saka帶波由左帶到右
再傳返左

又係靠Saka>C8

個心離一離

比比鳥成日唔傳auba, 仆街， 人地走曬位拉邊

入唔到禁區
何來救世

羊好似 gut吓gut吓

伊狗就好似啲人失業又唔敢俾屋企人知
就如常起身返工
然後去公園坐成日咁
根本就無野做扮有野做

假九造波

所以咪話而家成隊波唯一創造力就喺c8度， 駁腳型球員實在太撚多 踢埋今場解凍燒吧， 唔係真係前十都冇

唔係好順，可能係上半場個下

可能伊狗見70分鐘無波入就即刻打電話

伊度同文卡特山過黎睇活係咪代表轉會已完

安同SAKA下半場 d企位唔同晒

其實猜唔入就要人扭波
買安佢又唔扭波
買pepe 又唔比佢扭波
其實點攻

Nk同冇出有咩分別

出比比個人突破啦
妹黎妹去

收起邊個？

saka都有創造力ge

現實真係有人咁做？

打佢老母 有能錢

出屁屁了

Pepe

Pepe又換安牙？

得saka波底夠好可以轉身
其他人拎波修正完人地已經回好晒防

出比妹出黎妹波了

其實籠前後都有卡士，係爭個中場，最勁嗰個已經係c8, 人地仲要係鍠嘅後備

留意到twitter啲反燒撚開始比人屌到仆街

不如Pepe正選啦

所以話反拿都係弱智仔

咁早換人

學之前買燒咁
點都入場
唔比熱狗知你買人

兩個都廢

屁屁換邊個？

踢到咁撚樣仲唔換咩

換了換了

安今場有冇爆過

點都屌打nk

當年爺爺真係好有眼光 簽真核xhaka

防守又唔逼

達狗平時好慢

屁屁換廢鋒

換nk

出左圾係右邊幫守 仲出安做乜 俾比比鳩爆鳩斬試下好過
係咪又要打朋友足球 出電欺包比唔出安驚佢地溝通唔到?

比比定羊打正前？

Come on you Gunners!

nkxxx 今日懶啦
逼得唔夠緊

auba 入中間！！！

羊係咪要正前

pepe打中間可能仲好

換比比出嚟都唔換拿

又放條巾係到比人炸

安黎到點解唔敢推進

好能憎埃及 衰過神丹

但係得達sir先用得好

試新陣

攻佢呀Pepe

佢不嬲都係咁

pepe 踢左邊唔知得唔得

變陣

72m大帝落場

Pepe定羊正前？

又要我kill the match

屌條毛巾仲未收番

終於換比比

Edu睇波有撚用咩
比錢人啦

快撚啲躝力架迪亞

auba轉正前?

羊似變正前

印象佢 成日撚撚下加速

就咁睇似踢番右邊
韋利安打返左邊

hana唱歌好有感情

無睇開佢
岩岩黎啲人吹到好勁

屌你老味

咁好啲

上場試過 都係過唔到人
不過叫有啲威脅

呢d咪臨場囉

爺爺種樹達子享福牙

爺爺痾屎達子執屎

唔出真核叔拿殺扺輸啦

安咪得一招 接到波企定hang機幾秒 之後一係回後一係咪埋眼向右推幾腳傳地波

仲有埃及

簽唔簽到個同Ozil同級先

安好廢

收N30 埃及
Auba 正前saka 推前一架
中間x34 o10 c8
橫店對面都唔攻㗎喇

當年爺爺真係好有眼光 簽達蛇
就算爺爺走咗 留低嘅都係一份心意

Elneny 露底喇，人地開始集中逼佢

圾企埋一邊唔好阻住C8踢波 下半場已經好返好多

好悶牙場波=.=

後備都冇燒

SAKA GOAL

saka

Saka

goal saka

好波

SAKA 1:0

反比狗又輸

Saka!

好樣衰

Fucking finally

轉左陣即刻入

組織靚到

埃及推進

傳得靚

掂

靚到

sakakakakakakakak

根本一撚直都真空上陣

圾越企越邊 C8 越踢越中間

比狗

換左Pepe唔同左

Cls組織

Finally

宣明會又然

竟然入 b2好波

Saka bb

Wenger ball

靚

薩破錫

saka goal

埃及做到野喎

達sir神變陣

組織

終於入，靚組織

比狗慢係慢啲 不過有助攻

錫菲連降班未廢能到

saka為宣明會爭光

終於入

佢後上嗰下好撚正

一早話要換比比扭佢老母架啦

比狗
saka

手足

伊狗: 唔洗買人

Saka we love you

反圾又輸

靚波
感動

組織好靚

Pepe一入黎生曬

宣明會世一

伊狗：贏波唔使買人了

埃及新真核

埃及有功勞又唔使開party

Saka頭槌都有
Cls

靚波Pepe

Saka抵你有cap

B2啲進攻係真係唔錯

話埃及淨係識回傳

呢球幾有當年球彈彈波既感覺

終於入
禁區頂有人差幾撚遠

唔明你地狂屌做乜

YEAH!!!!!!!!!!!!!!!!

仲有冇人反埃

埃竟然會前插

讓主未死得晒

GOAL

反達撚反埃撚收晒皮

佢一路都carry緊宣明會

Pepe + 安

伊狗又果斷唔買人了

罐頭聲遲左幾秒

關佢撚事

羊傳得好靚

反比狗

入多幾球啦頂

輸波都唔買架喇

圾可以打攻中了， who need 牛娃？

433 安攻中？

Saka 唔知完左咁季有無一億

呢下好有以前嘅味道

Pepe 仲有冇人反？

已j

迷埃binc時間

屌你老味
印saka算了

上個post話開到-1跳樓位巴打去左邊

燈到有靚撞牆

神丹level 喎

人哋今年同我哋爭第八

自由人咁款

反比狗同我含撚

佢都唔係宣明會一員

入波啦
老鼠拉龜撚點睇

丫達戰術大師

唔買了 唔買了

竟然到返Saka做最簡單嘅工作

頂得咁靚
Nk

迷我未

個幾下one two Wenger ball咁

成個組織關佢事

換走nk即刻打多個人

以為我部腦問題定網條link delay

我上面咪話踢埋今場先解凍囉

好尷尬

安轉左邊 靠佢入中間帶返生個波

上半場邊有d咁生既波睇

達god

pepe 廢？

elneny assist

有
但場場清

㩒制個個悶到訓著

都未
咪燈

彈彈波

埃及禁區one two

真，人地才子點比

阿迷：比比鳥 賣啦 回曬塘

點會呀
Saka nk willock Nelson 咪宣明會

唔洗買人啦 最已陣

邊L個笑比比，含啦

話左今場要支持

有冇link

saka個樣好似冇咁樣衰咁

比狗wo

埃及呢下係咪傳說中既btb

左翼

Hana

你夠唔夠黑先

埃及一係就唔插
一插就有建樹

Pepe+金章+Saka好好丁

w12入咗中路

布卡約沙卡！！

PEPE 2:0

Did fantasy cap左 奧巴
比個助攻啦

又唔洗買人了

屁屁好波

pepe

比比

pepe反到成材

Cls 勁到

羊呢吓撞牆 拿卡肯定會hold住個波妹

Pepe大帝

屁屁2:0

仲反乜春

saka勁撚到

Pepe!!

邊個話比比廢

屁屁

final 3rd

而家先畀人睇到原來連底褲都冇著

比比cls

今年唔知做乜鬼好似食咗爛屎咁

不嬲都可愛

反比死全家未

左喇

最已陣

牙達神級調動 即換即贏

無奧燒點打大巴隊

唔反比了

唔洗買人了

wa diu pepe

PEPE!!!!!!!!!!!

比狗2助攻

pepe信心

pepe kill the game!

hana早廿年出道一定好紅

比比食左藥？

PEPE勁撚到

pepe呢下

cls 比比

比狗勁能到

關事未？

唔係又廢又瘦先叫宣明會咩

屁屁岩後備入黎爆鳩人

拎走左宣明會之後即刻生哂

明就明 唔明就算

比比比比比入

炒撚咗佢拎筆 錢買人啦

成材了

比狗兩助攻

比比咁勁

比比勁到手

笑撚柒鳩死
上半場屌到仆街個D傻仔仲在唔在生

who need 牛蛙

點解無啦啦講Hana

比狗又輕鬆2助攻

B2 2 assists

左腳版亨利

比比比鳥

埃及仔估佢唔到

仆街射門

屌你 燈到 屁屁都入

上半場排鳩陣.gif

wooowoww

屌做乜9呀

最強之人已在陣中

pepe!!!

比比
是咪要爆發了

今季多咗20m表現

比一招都收你皮

2:0 pepe勁能到

要靠個人突破破密集
比狗兩個助攻

唔駛買人了

劇透

屌你盪遠柱

力加就係宣明喇

入得咁易嘅

比比勁到

Pepe CLS

請問有冇link

比狗2個助攻

比狗 2 assists

第時係唔係要放pepe出嚟硬爆啲弱隊

Pepe 勁到

屁屁都有波入

屌比狗叫佢躝果啲上上水先

都要買啦 唔係上半點會咁閪

PEPE>>>>>>>>>>>>>安

B2作為一個閘位球員，啲內切爆發力真係世界級

One goal and one assist

比狗真核

點睇

係咪我kill the match

享利式
仲要地波

比狗雖然慢左 但d路數好似好左

反比肯收皮未？

？

咁就仆街啦
咁搞法伊狗應該會收埋部電話

比比今晚保住咗個屎眼唔使俾人屌

呀叔

屁屁supersub

未來人

呢球真係要credit埋埃及
佢個下突然衝上黎即刻衝散左對面條防線

選擇好左

比比世一

有無手足覺得唔駛買人了

宣明會阻住哂

好似無人反

邊個再話屁屁水貨我屌你老母

J到我一地都係

我好興奮呀

換得好

屌拿星條link一死無睇到就入兩球

奧燒破大巴論係咪正式收皮

2:0

破密集係要有球員做突破嘅

諗起毓民戰術大師gif

比比身價上返30m

未來鋒線pepe+saka

知啦

金章踢番10號位

唔洗買人了...

R1射

迷拿狗去晒邊

換走條垃圾即刻入兩球

Bdog 2助攻？

Pepe Frog救世

有安係中間key波好好多

？？

換咗腦？

我就係要呢啲

再死得唔得

原來真核係pepe

72m係番到

第一球比比鳥助攻 雖然係屁屁策動

會唔會太勁

達蛇神調動

唔係 果幾條友統稱黎
不過saka再咁表現落去都拋離另外果幾件了

上半場攻左
下半場換人攻右
達sir計劃通

比比呢球好有級數

終於右邊唔西了

收皮啦
出拿卡3:0咗了

who need燒

羊入埋波就完美啦

AMN有排都追唔到B2....

比比鳥2助攻

叫人比狗個D上水未

仲諗住屌佢唔比羊

b2兩助攻

達蛇半場就搞掂大巴

依一下係值72m 希望佢keep到

打面

換左pepe入黎就入兩粒

達蛇神調動
pepe on fire

b2 hold 完先交
牙叔有呢啲 class ?

都仲係要買，買個平平地返嚟踢後備都好

呀叔唔計咩?

圾越踢越邊讓左中間俾C8踢
安去撚左中間讓左右邊俾比比踢
成隊生晒

唔9扭既比比

唔好比佢停

我覺得佢今場真係唔差

Ozil has been forgotten

我都係嗰句，人哋根本無毫無反擊能力，呢啲波係應該要贏，場場都咁樣妹今年真係凍撚過水，仲衰撚過獌

叔main防守
比main進攻
各有各好

CLS PEPE

達蛇
唔反了

頭先先有人話達Sir戰術廢燒味波又唔識換人

咪on9,勁多人反

都話pepe唔扭係勁

上半場就排鳩陣.gif

對面神D 換1件輸1球

lag到睇唔到入波

第1球好以前wengerball默契 傳比後上埃及個下 其他人已經知要做乜
準備好哂1-2走位
第2球 72m就係要呢啲 大帝式表演

達蛇都算蠱惑
上半場留力等對手鬆懈
跟住就換Pepe入嚟做嘢

Pepe撚到對面傻

真

比比上力

雪咗一排洗心革面，勁過以前

達蛇愛狗上身

比比秘密武器

其實上半場問題最大係羊成日回後拎波無機會入禁區

ching小學果時邏輯好差？比比個人能力破大巴同燒有創造力去破大巴有咩衝突？你咁計有比比牛娃都唔洗買啦

碌高啲，未換已經屌緊

下半場好生

我地比咗兩期錢就有72m pepe

我發覺金章成日接到波都係回後 唔會考慮向前攻 好hea..

駛9買人咩
都話最已陣
軌買咁多咪係咁

屌你老母咩車路士 係咁放垃圾比我地間諜 雷斯 韋狗

換牙叔出黎打中場啦

奧巴一轉正前就掂

入咗波之後多左空位攻

何妖瀟灑到

所以話打呢啲波一定要出攻中

Pepe真係好生

變番正數感動

比神會唔會太勁？

比比 金章同場

咁牙燒在陣時破左幾多場大巴陣😭

達狗如果連pepe都打得起就真係勁

終於贏到錫菲聯

比比打返起個信心好唔同

安去中中位 條中場向前能力強好多
aouar真心要買

永續比比 比比烏

間諜安幾時躝?

領先兩球就快手換走埋Auba啦
好驚佢傷勢加重

根本後場猜波同兩翼overload咪就係破密集招式，唔係場場execute到唔代表方向有錯

擺Pepe右邊成件事先立體返 唔係剩靠左邊羊去攻

比羊入一甩ok?

頭先我話出比比
個個反我

屌你老母 下半場收起t3 個邊毛巾 留人地個邊毛巾
邊撚個職員咁on9

肯配合真係唔同好多 好好j

心態唔同左 借左出去有上場真係會有調整
以前佢太驚做錯野 唔交失就算

呢幾分鐘猜得巧c伏

正，3分已袋

@港父

又燈

證明上半場圾無撚用姐

發現下半場唔玩overload 就順左好多

咪撚燈啦

睇啲球員啲動作都即刻生番晒
同上半場完全唔同

Who need 拿卡

你有無睇獌架

牛蛙 party 減價就考慮下買啦

買左2:0，收手啦我廠

錫狗入閪到

順境波之鬼

要出黎搞笑下既

有埃及夠啦

牙達好波

其實pepe擺後備 對波一路攻唔入50幾60分鐘果陣入黎改變戰局先可以發揮到佢最大作用

真，依家就算出錯，咪走多兩步繼續，心態幾好

比2連希望越打越好

C8偷波好好j

c8

學愛狗下半場神調動

痴撚線c8好撚型

羊打翻正前啦

反達又輸了

安打得太保守了吧
都唔敢去

屌你老母轉英文算

C8 會唔會太勁

C8下年又要走

xhaka

唔係場埸入少一球都贏到

上下半場最大分別咪就係圾拎波少左 C8拎波多左
右路換左人踢

上半就排鳩陣
下半變返正常陣就話神調動

右路空曬唔比pepe 成班on9

埃及雖然資質有限，但睇得出真係好落力
如果佢啲視野好少少，就似最尾一、兩年既歌王

收羊啦
傷傷地

咁都有得丁

所以咪後備一般貨色

不停走動打亂對方防守陣式先容易破到大巴
利申fm用阿仙奴3冠王

安勝在勤力

睇阿post睇到精神分裂
明明日頭達sir都俾人反

同埋禁區頂有人

C8下年得返一年約可以平價買返黎

屁屁比人杯 無波到

金章安同saka調左位打即刻生左，金章安明明係車打右路勁黎到之後右路廢哂同唔夾比比鳥

留返60m下季買斷c8

其實踢緊咩陣

一早話要重注買佢好過牛蛙

再夾順d 希望加到攻力

圾踢underdog都勉強可以 要攻真係不了

真係難d，歌王d傳波好好多

抵

應該會放 皇馬啲借將好少會收返黎用

迷拿迷沙輸了

達陣

Pepe屌鬼 著哂火 冇波到

pepe 係咁舉手要波

係驚佢開天價

Pepe係咁想要波，d人好似特登都唔傳比佢咁

心紅了

皇馬一直在禁固c8

pepe 嬲嬲唔俾波佢

做下b2b中場走上走落
核心就不了

抵佢有得踢國家隊

C8交transfer request吧

4後又贏

呢間賤種好中意set buy-back

資質真係有限 呢個狀態應該已經係天花板
但如果全年都keep到輪換都好夠用

屁屁好似pro club啲call ball友咁 無時無刻舉手要波
不過無人比波佢

當年女人達回購返

個樣未訓醒信唔過

C8十樓咁高既波one touch pass...

比人反係edu高狗

入一球就想做球霸

到時 24-25 唔會set buy back 啦

變咗玩具撚垃圾時間咁

72分鐘話仲有9分鐘完場

C8啲波好舒服

個下型到

C8真係有啲cazorla味道

呢兩個贏波都照反

真係買佢都無咁嬲

都係，淨係大帝回歸入列斯個球助攻，都j死

屌你包皮穩撚到
又高又黑又硬 傳波都好醒

hakimi 佢地都平賣
c8 30m 內應該搞掂

邊個

Pepe啲身體語言真係好heaa

起碼證明咗夾到隊波先

練埋雙槍不得了

我就係要呢d

話俾羊聽 我pepe 幫到你分憂

呢下勁到.....

差cazorla招左右開弓

呢對嘢又係毫無希望，所以我聯賽嘅目標就至少要高過獌

埃及同B2 都可以睇錯

最重要佢又迷阿狗呢隊閪波
會身在皇睇我廠呀19社區盾

今晚係得鳩猴忠唱獨腳戲

證明上半場安係右邊無作用 C8拎得太少波/圾拎得太多波

上半場錯在overload 左路但saka auba 撞位
auba 入返中間就好返d

證明 who needs laca ? 支點係可以賣

養到佢有電欺長傳不得了

阿迪達叫左做韋達

Nk最廢

借到完約

仆街呃飯食都有個譜啊

我地起碼有個進攻模式，睇獌係交個ball上前之後班大少自己任做

不能同意更多

講波界Joe Biden

冬季轉會係咪照舊1月1
捱3個月

今日跑完馬係咁上下

有offer 但唔賣

咁侵是誰

咁撚on9

一開波果陣話阿仙奴上季季尾發力 成績都唔錯 最後排第8

快d買斷啦 好波仲對阿有感情
邊到揾

比比狂要波

㩒爆左個call ball掣

clean sheet應該都無難度
對面廢

明顯俾人杯葛

pro club 上身

正宗呃飯食

贏一場唔代表乜，如果無人要留佢打支點都係一種選擇

隻手長期舉

dllm 原來叫巴森

我成場聽到又 花生 又花心

leno

餓佢波就岩

隊波真係唔差
補多兩三件big name就穩入前四 可惜班主係korenke

成場都唔知做乜鳩
一野就2:0

比佢打返起信心OK

發覺Saka右腳成日俾埋啲柒波

可能場波悶悶地自己娛樂下姐

C8教韋利安踢波，你轉邊丫嘛，又轉俾我做乜

轉左少少陣 換左位

對面終於中龍

痢奴接實點撐廢龍

垃圾時間換拿卡出黎啦

今年簽到一個都開香檳

C8好似都係同沙卡夾好多

其實真係補多隻aouar就perfect池
差果10幾m都唔比埋 我屌你高狗

出迎高波

簽左

但呢場埃及唔差呀

簽舒服仔佐真奴

阿：最大成就係呃到auba留隊

Xhaka視野唔同級數

2，3件

換拿卡出黎錦上添花增加自信啦

9分鍾應該係指佢地個MVP活動80分完
不過佢都一向1999
仲要成日反阿

真係唔講唔記得

真係唔交波比 比比

入多球
我張波飛就穩陣喇！

Xhaka

雷蛇又變返自信max

睇form唔係好識
但剩係無咗開波頭十五分鐘發夢時間畀人入完波先識醒個啲野我已經覺得呀達教得好

比狗狂撚

前一牌場場都part佢
默契點都好啲掛

x朗

對面擺明射手

唔使出xhaka 都得la

撚比比

就係差aouar個陣就好齊章 可惜

沙卡入替何

對面廢撚到咁，難啲落後

C8個樣好攰

C8好波

我聽到笑到仆街

美斯 牙朗 屁馬

贏緊波
但場波都係悶個閪

C8好勁

即出

Xhaka 靚仔到啊

Saka真係要再練下隻右腳

搞乜鳩

雷斯條髮線都幾後

準備猜到完場

守高波有用

基本功勁撚好

鏡頭影住何妖走，仲以為會Sub洛克人

好彩唔係😂😂

無兩三件唔可以叫穩 今季仲多咗everton爭

收晒手

竟然唔係換契仔洛克人

對廢隊就谷多兩球得失球啦

沙卡個樣好自信

呢種踢法真係好鏝城
進攻五個球員走half space 拉出拉入
中場同中堅係後面搓黎搓去
但達sir d細位變化係做得幾好

不過呢種踢法真係好悶好機械化

c8今場中場打晒

隊波少左好多直線傳送

mvp saka 定比狗

xhaka好開心

垃圾時間 錫菲聯都係等降班

依家先知Xhaka出場都係入場右腳跳兩下先

洛克人而家好差咩

買斷啦屌

比比好勤力

x朗進來了

1：2

2:1

Cs 唔到

中場有啲亂

場場都係打晒

要爭正選

今場好有鬥心

真係射得幾靚

比狗睇嚟之前真係仲有啲傷 唔敢跑

人哋第一球

平安鐘

根本淨係贏在Pepe入黎之後同安換左位
人地一下唔適應轉左踢法果10分鐘

c8真係買斷留喺阿仙奴算啦，佢對阿狗極重要，正選踢到佢斷腳都得，成班廢柴得佢一個sharp，保到佢入到西班牙國家隊，雙贏

吊

學奶共華話齋
你想過癮咁輸定悶悶地贏

比隊廢隊入波

守住呀，又要平安鐘

平安鐘準備

又幫人破處

提提你，平安鐘時間又到喇手足

唔好阿

on9

大鑊

對面攻得咁廢都入到可能cup埋

條垃圾有咩好 躝啦

屌 有冇咁靚

呢隊閪波真係專幫人破處

超靚

準備比人絕殺2:2

射到咁盡無得救啦

阿狗特色 平安鐘又嚟

仆街

10分鐘平安鐘

屌 依場都要平安鐘

留名等反cup

好記得呢個光頭佬上季入得一球

錫菲聯零的突破

內戰準備

又俾人世界波起機

似會和波

仆街咁靚

擺定都無人出去殺

平安鐘時間

阿狗專幫人起Q

平安鐘ready

射得好靚

廢龍 垃圾防守

Feel 到var 準備緊個十二碼

mon po狗

英超華陀=阿仙奴

邊位手足買左讓主... 祝贏

英超孽瘤

算啦都唔係話一個大失誤
對方真係射得幾靚嘅

Diu

比人反cup 3:2

好靚射得

出牙叔

抵撚死，唔攻 鳩猜

叔

神秘力量

失分我過倫敦放火呀

仲要係射到手架十二碼

冇clean sheet分

你想過足癮輸，定係想悶悶地咁贏？

又幫人起機

救心丸ready

又幫對面起機

咪撚幫人起機

又可以趕走班賭狗

阿叔黎喇喎

一分鐘輸一球
重演8:2

廢龍一定接實啦 好似係

無決心kill game
有幾下進攻可以做好d

又幫人起機
英超第一球

達sir: 唔留力啦 出嚟啦叔

中路防守搞乜
啱啱先球波完全冇中場

最強之人要入黎了

牙叔要黎

阿叔

Var:劇本已經準好差在邊隻阿狗後防要食全餐

仲要完場後先比

比0分開罐頭

達子驚輸要出皇牌了

繼續比壓力對面啦 成日放軟手腳

英超葉劉

兩個中堅咁都唔殺出去

阿叔出黎玩角球旗

人地仲要六場無入波

托出底線

Leno又少一場clean sheet

見到牙叔即刻放心返晒

又可以反Leno
比著係馬天 呢球實接到實一實

嚇撚死

笑容 .gif

錫菲聯之前3場都入唔到一粒，對我阿即刻有進帳

快d 換變返343

咁都無cs 登班後防慘

睇到d人開始反達

係射得靚，但兩個中堅亂左

阿叔又笑

買定邊個手球算

接實完再一嘢掉入對面龍都得

Dllm係咁比人攻

t3 嬲到...

仆街開始平安鐘了

屌對錫非都要平安鐘

真，Leno短撚救唔到，廢龍應該飛到個波去底線

一日無燒一日我都會反

本身就冇幾場 基本都失一球

阿叔個樣真係好撚charm

呢啲位如果有Partey殺埋去可能唔駛失

人地呢次係射得靚

廢龍用氣功截到啦

買到先算

不要再說了

咁都得

點解唔比 比比呀

心跳過180了

b2踢到右翼黎

如果阿叔肯整理下d鬚應該仲型

人哋一比油攻下你，就平安鐘了 場波一路都唔係我哋控制的

㩒住嚟砌

牛蛙都輕鬆tackle啦

有牛蛙同party我洗2:1？

麥高直都入到我妓波

比狗晒料

pepe係啱 勢好應該谷多球

我牙迷

點解唔cup停傳後俾比比

Uncle

天生缺點

對列斯聯嘅話我諗大家去定急症室睇波都得了

456左對面啦

#BLM

Luiz 啲頭髮

出球垃圾波

羊暫時未上力 希望過咗國際賽期之後好啲

踢阿太大壓力

假髮嚟 本身光頭

和咗真係要怪佢

被對面剷到傷傷地

對面一禁制，比人攻翻轉頭

2assist都怪佢

哇屌同清朝佬埋堆都冇個好下場

快啲完 dllm

愛蛇ball

2-2

袁偉豪

冇左c8差左咁多

準備換個髮型肩負更多責任

4min

cls

報假

user name

屌你老母 上半場auba訓咁耐就補一分鐘 家陣補四分鐘

阿叔去定角球旗啦

london d水質
點解達sir可以唔甩頭髮

比比鳥比比比就空晒啦

原來愛sir=愛迪達
唔反愛了

補時4分鐘

躝啦屌你老母

我會食定薄血藥先 急症室應該排撚滿阿迷

........

Adidas

手榴彈好驚

達子個頭lego嚟

SAKA 咁樣衰 個大頭定咁耐

冇人屌球證？

話哂入咗波 俾下面好

係咪揾到pepe說明書

越來越危

auba無油了

包皮！

原來saka個樣都幾幽默

好樣過2和b先

Gabriel

屌好撚驚

黑到咁，仲要著黑色褸

迷佢

見到佢個樣就想笑

屌... 又輸死球

成班無哂力

G6

真係似燒窿左咁

B2食番肉啦 傳波都無力

amn嚇得我

阿叔差D助攻

要不是包皮

牙叔25 到
2 傳

勁撚似大麻比

21完場

Var ready

3分！

dllm

Yeah

屌 唔比羊射埋

set靚個位

真係好撚勁

搞到咁險

仆街吹咩呀屌你球證

阿叔專上場嚇阿達
一陣賽後阿達又話heart attack

好彩

對錫菲聯都要平安鐘

熟識嘅阿返嚟了

咁快吹咁都唔比射空龍

羊空龍無得射

比我羊空龍入埋啦

屌唔俾羊攻埋空門

終於

你老味對錫菲聯都要平安鐘

不知名中堅

無啦啦咁多假分狗走入黎做咩鳩

控俾人嗰個係pepe定amn嚟

要印了

C8中場真係好撚重要 守又得 又識帶生個波
愈來愈鍾意佢了
Saka 後期腳軟 學埋老野個套80分鍾換人

Ugly win lol
3分已袋anyway

點解唔係攻埋先吹

買左-1 嗰位ching

心臟訓練

吹咩丫，比羊射埋先啦屌

屌你老母嚇撚死

禾妓3分已袋

贏隊榜尾隊開心到

包皮best buy

理撚得你 三分已袋

入完2球走去泊大巴係咪on9

上半場auba訓咁耐就補一分鐘 家陣補四分鐘 一有反擊就吹

俾人攻左10分鐘，咁都要出平安鐘，
幫人起機

咪聽鳩猴忠鳩up啦

Saka越睇越可愛

主場都冇主場雞

我係牙達真係笑唔出 垃圾到

咁都唔比奧巴射空龍

唔應該換走c8

睇施巴路斯踢中場真係程享受,唔知佢可以可以行卡so 拿咁既路呢

愛迪達使唔使咁開心
對住二線隊咋
到時拎到冠軍仲算

非一般的廢

佢黑過件外套

屌奶星

頭先有無手球？

臨尾嚇撚死

由爺爺年代開始一守就會出事

佢兩個都up哂

dllm球證

上半成班友仲係度高談闊論，笑撚死我

70分鐘一早要換羊啦 0作用

下 錫菲聯喎